［推上報］當李嘉誠keep住供應口罩，新世界新鴻基停工，恒基做緊咩？

推上報
利申代朋友po，恒基ifc某部門
初三4點幾send official email比全世界自行決定home office定番工
夜晚hr forward message話人人要番工

公司冇口罩 冇消毒物品供應
問HR話冇貨
李兆基個女派左兩個洋蔥話殺菌
Ifc已經有確診 佢叫人番工仲唔比口罩
妄顧員工安全

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

Sell hk靜係識係香港吸資源

長江員工一樣要返工 冇得home office

推

洋蔥

數農地

企硬home office

我fd sd既洋蔥🧅

聽講係李兆基大女落Order叫HR派同放係Office

屌你老母真係ON99

不如煲滴露呀苯

好嬲定好笑

話洋蔥殺菌
但口罩一個都冇囉

sell hk 鬼有停工

洋蔥得condom都得啦

佢老母弱智架？？
有無讀過書架有錢人
唔好話知識 連常識都無
有錢有春用

聽講話平時每日都有麵包派
呢兩日連麵包都唔派仲逼佢地番工

我fd係IFC屌曬鬼

4叔盡撚到盡係人都知 料西又19則

死都話去過大陸囉

Pushh

自我隔離14日？
得13日AL

咁9 妄顧員工性命
半個洋蔥擺係枱面當殺菌
做野真係唔用個腦諗下先做

真心咩

Push

屌

sell hk有停工咩?

Pish

係咪都話自己上過大陸咪休息14日

屌你

琴日四季爆咗武漢肺炎都仲要人翻

原來係佢

omg

班仆街賺禁撚多錢都禁乞衣，on99

識得捐錢俾大陸 都唔俾物資保護員工

推上報

HR扮晒野話可以停工 射個波俾department head
然後啲大粒又逼人返工

林鄭好朋友

人傻唔係扮

你老味咁大間公司做到咁肉酸派個爛鬼洋蔥就算

推到記者見到

長江有得賣，冇得派俾員工

幫你推下喇

每日一願望 黑警上武漢